正常人上深圳行個圈，都會認同南京大屠殺

駁唔到

只係殺仔ok?

不嬲屠殺都係殺仔 女攞黎

不認同
只認同支那大屠殺

衲dee好波

唔洗上深圳，家下過油尖旺走轉都會覺得南京大屠殺功德無量

宣揚大日本帝國文化